熱刺黑過曼

真

爽

黑得好！

曼聯最無資格屌人黑哨

Lamela 不嬲狗

黑食黑

黑撚到

林美拿 賤狗黎

好合法，報復唔洗紅?

明黑9你,吹呀?

次次君君子子同你打就獲獲比你黑12M
撩鳩你仲好

岩呀屌

死熱狗D動作多撚到

唔計政見 Lamela拎返黃算係合理
批少少踭好正常 黃牌好正常
但兜巴摑落去真係自己on9

明黑鳩你

合法mma

上場黑9人唔洗還呀?

熱個第一球笑死人咩自己人拉低自己人

入熱post爆閘

不嬲

熱刺球品一如既往

吹得岩啊 報復不嬲紅 出手戈個黃

想睇兩隊垃圾打到爆缸

同香港狗一樣
原告變被告

一係兩個黃
冇理由紅一個 另一個冇事

黃咗喎唔係咩

打人先就乜事都無
人地報復就紅

等睇林美拉斷腳

根本合理判決

咪比左黃...

會員？

拜利走甩紅牌

熱狗同黑警一撚樣

一向MMA+插水+四隻腳你估講笑？
Btw明黑鳩你

心涼心涼, any team but MU

要還呀

獌狗

不嬲報復必紅
Lamela批爭黃合理

兩個開拖，一個黃一個紅都合理

都啱。曼聯都係要輸到金一金，個木佬先知衰
香港都係吊住吊住，只會越來越衰

你知唔知咩叫報復？
咩叫開拖？

喺香港定英國 著白衫打人都唔會有事